MTR 提你戴口罩

戴返個口罩啦

匿埋喺連登圍爐取暖有咩用
去話佢啦

話左唔聽.. 極度懷疑佢唔識中文

屌柒佢